覺唔覺仲去球場打波、踢波果d 真係正傻鳩黎 ？

D球場一早混入晒d 大陸新移民
新年好大機會有上內地探親

你地成班個個唔戴口罩
近距離接觸
係咪搏拎達爾文獎

覺

四盒！辛苦哂唔該哂🙏🙏🙏

真

yes

巴打rip
仲有冇啲咩心願

汗水都係體液

應唔應該私了佢地？
香港搞成咁仲踢波打波

系

反正都要中, 係睇早d定遲d.. 遲d連牀位都冇.. 不過中完可以再中

我對面街球場呢兩日都仲有幾班友踢

又大聲嗌又踢到要隻揪 , 以為自己踢緊英超 , 其中有一個有就

系 好過屌毒系

我今朝上咗豬嘴去踢但最後除咗
冇乜人安全嘅 多人就淆啦

其實大部份就算好返都會冇咗少少肺功能...

巧角

大佬bill今日澳假有無bill sick？